Switch NS 魔物獵人 gu 問題

如果我上淘寶買隻魔物獵人 gu 繁體中文版，
跟住上 轉做日本

再上Nintendo Switch Online 買會員

係唔係就可以上網同人聯機玩？

係唔係Nintendo Switch Online買日服比較好？最多人玩日服？

同埋想問而家Nintendo Switch Online有港服味？

推

日版無中文

買左會員就可以上網打

NSO買邊區都一樣，你之後轉邊區都唔會無左NSO資格，咩ser係睇你隻game或者地區，同NSO無關

有

唔該曬你
但我唔明咩日版無左中文？

每身我上網買魔物獵人 gu 繁體中文版
乜唔係已經係中文版嫁啦咩？

咁我係唔係要上 將自已個地區轉翻做香港先會有中文版？

咁我NSO就會變左做港服？

你意思係你直接買左隻GU中文版？我誤解左

咁買邊區既nso都可以上網打，無分別既，你可以搵下邊區平就買邊區，之後熄左自動續會就可以任轉地區，唔會影響你個會藉

咁買左隻GU中文版
可唔可以係日服nso到度玩？
唔該曬

同埋想同日服nso係咪最多人玩？

NSO只係比你連線既條件
實際響邊個ser係睇隻game，唔關你用邊區既psn

我冇野講

我都玩緊日服，暫時正常玩都有房，其他服多唔多人我就唔知，不過日本時區個多人少人玩時間就返香港人感覺好過美國歐洲囉

請問玩緊日服，係唔係只要上 將自已個地區轉翻做香港 就變做港服？thx

係

今日終於買左gu
買左一個月會員
玩左幾場

打左4場大怪鳥，有2場爆耳，
點解買武器 同 防具果到 無得買大怪鳥裝？
望解答thx

同埋我有個Nso問題
而家買左一個月

佢會唔會自動幫我續會？
點先可以防止佢幫我續會？

我想人手買會員

仲有個問題
係自已家到管家可以下載三隻好勁既隨從，
點解我去翻隨從看板搵到佢地？

係整，唔係買

ok,咁點解整唔到大怪鳥裝??